【安泰邪邨】男子疑自天橋飛墮 跌落山坡渠邊喪生

秀茂坪男子倒斃山邊，警封鎖調查。早上7時許，有晨運人士行經安泰邨連接順安邨約12層高升降機行人天橋時，發現有人倒臥在山坡渠邊，大聲呼叫對方無反應，隨即報警求助。警方聯同消防人員趕至，由消防員游繩而下，經檢驗後證實男子已明顯死亡。警方封鎖現場調查，初步懷疑死者由高處墮下死亡，正調查其身份及死因。

現場消息，死者年約60歲，穿白色上衣、灰色褲及黑布鞋，身上沒有身份證明文件。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

警方在現場調查，消防準備游繩而下。(黃子喬攝)

男子由行人天橋躍下身亡。(黃子喬攝)

男子倒斃安泰邨山坡渠邊，消防到場拯救。(黃子喬攝)

警員在山邊調查。(黃子喬攝)

新聞來源：

＃安泰邪邨 ＃前石礦場 ＃死亡勝地 ＃賤人賤邨

掃墓坪

又搵替死鬼

民排安泰好似發生好多事咁

呢排

安泰同寶達果面好高好恐怖

選今日好邪呀！
btw，rip

上面欄杆確係好有問題

係咪新起？

次次搭290A經過都會諗幾時會有人跳呢條橋
又高，欄又矮

計唔計自殺？

7月14

七號墳場

錦泰樓對出條長廊真係行近d欄杆都唔敢

錦泰樓對出條長廊又係d欄好矮，唔使行去𨋢塔度跳

我之前望到都有咁諗

安泰咁新就跳幾件
以後熱鬧啦

跳樓聖地

新聞來源：20170830/bkn-20170830081712073-0830_00822_001.html